# Pra conseguir rodar tem que instalar e configurar o JDK

Link pra facilitar na configuração do Java_Home "https://confluence.atlassian.com/confbr1/configurando-a-variavel-java_home-no-windows-933709538.html"

## Pra mim não custou te ajudar

Ajude quem precisa, tu não vai perder nada garanto